彈完一日又熔啦

盤前一陣又熔

豬死

走鬼